[絲打入] 其實咩叫有feel?

借朋友ac問
我自己對個女仔有feel，但係同佢只係keep住有chat，講啲野又好似無乜特別咁，究竟要做啲咩先可以令到個女仔對我有feel?
利申無錢唔靚仔

咁啫係咪只係睇機率，個女仔覺得你正就掂，唔係就

悸動

咁應該要點做先覺得我正

有錢

幽默好重要

$

眉來眼去
想同你有聯絡

好欣賞你做既野

你冇高富帥，就算再真心
都只係隔住個mon，條女係唔會感受到

行動喇你唔約佢出黎相處過點令佢鍾意嘅係你個人
而唔係是但一個都代替到嘅吹水對象

對佢好啲
關心佢 記得佢嘅嘢 例如鍾意咩唔鍾意咩

加油巴打

其實好簡單
高大
靚仔
冇嘞。

但係佢無試過搵我，只係我搵佢，但係佢一應機都應得好多句

Thx，我都諗住約佢，但係唔知單唔單獨約佢好

佢好少分享自己野，我又唔想好似做問卷咁問佢

鍾意咪有feel囉 唔鍾意做咩都冇feel

lm學野

直接約佢啦

我明白，但係我都係想試下先

我會